我叫司波我最屌劇場版PV出左喇

點解PV入面冇達神出技嘅畫面？

正皮比個題目

魔禁好似都係出完劇場版之後...

fmp時隔10年都.....

btw魔禁就算出年番都做唔晒

垃圾，不服來辯

出重裝武器睇搖乳長官好過

輕小有心動畫化晒本本都起碼年番架啦

整套劇場版塞住班fans個口 然後永遠冇next season